葵涌19歲女被叉頸受傷流血 警拘母親30歲男友

葵涌光輝圍31號葵景大廈，今日(28日)凌晨1時許，姓廖(20歲)男子報案稱，其姓鍾(19歲)女友在上址寓所，與其母親的姓李(30歲)男朋友因瑣事爭執而被叉頸襲擊，致頸部紅腫及流血。

警方趕至現場，發現女事主頸部受傷，救護員將她送院治理，詳細調查後，將案件列作「襲擊致造成實際身體傷害」跟進，涉案的李男被捕。

伯母咁識玩，揀個咁嫩口

十六歲生都已經30幾

姊弟戀

可能有啲係靚

３０＋好多都靚

有無生過唔同講法掛
湊過B起碼成十歲

個阿媽識玩

Xmen?